[墨香私服]重新回到端遊,召集巴打決戰潘朵拉墨香

我都係一個墨香經典玩家 開始玩起,我仲記得果陣個個為咗技能點,仲要不斷去壓lv,升lv好快,但技能點同技能永遠追唔上,打怪一d都唔痛,後來放棄咗一段時間無玩,就出現咗墨香私服,果陣我都有投入私服度玩,好似寶寶墨香,大話墨香,YY墨香,風雲墨香等等,我都有玩過,果陣仲未有內掛添。

放棄咗墨香咁多年,突然心血來潮,想玩返墨香,網上搜尋又見到有個私服準備開,唔知有無香港人一齊玩呢??
我將佢個介紹文複制過黎先....

潘朵拉墨香 全新界面 經典懷舊 6月2日 晚上7時 火爆公測
內容：
以最人性化設置 最新界面 最新系統 逐一呈現，為廣大玩家打造經典原味仿官服墨香
遊戲網站 :
FaceBook：
《 經驗值50倍 技能點50倍 掉寶機率50倍 武功經驗值2000倍 等級上限99級》
《1萬惡名以下(不論是否有榜)不爆裝備、不會被搶奪物品、不爆技能 》
※最嚴格保證遊戲平衡，絕不售賣VIP系統及裝備，無須花錢亦可暢玩※
※擁有全新徽章、角色羽翼、全新百寶武器，給你不一樣的視覺享受※
※蘭州10分鐘12綁定元寶，每10分鐘自動派發，無須下線領取 ※
※蚩牛、巨陵神BOSS寶箱直接開啟綁定元寶、高級裝備※
※擁有最完美遊戲系統，安全鎖、內掛、錄影、斷線重連等等※
※潘朵拉墨香嚴禁任何外掛等軟件，只要啟動外掛無法進入遊戲 ※
※祝福及組合※
※武器最高攻擊/一擊+9※防具最高數值+300血.護.內※首飾最高可跳9力.敏.體.心※
※1-30武器防具100%+9※31-50武器防具 100%+7※
※51-81武器防具 100%+5※82-99武器防具 100%+3※
※心動不如行動，6月2日晚上7時趕快加入潘朵拉墨香盡情狂歡※
遊戲網站 :
FaceBook：

《潘朵拉墨香5大承諾》
1)不售賣任何VIP會員或裝備及遊戲道具，贊助只可購買元寶。
2)不開放新技能，不開放武器成長系統，不開放裝備組合寶石。
3)所有道具綁定元寶亦可獲得，無須花錢亦可暢玩遊戲。
4)完美開放攻城戰.要塞戰.生還者激鬥.江湖爭霸戰。
5)公眾假期日子雙倍綁定元寶！

以前無祝武
正服渣把41+7武已經好威
當年祝福石未普及
一隻強50up既護手已經好值錢

開到暑假完 呃晒班傻仔課金 收皮 換名再開 無限loop

以前墨香舊版同而家新版差好遠，哈哈
我都想試下玩，期待

佢講：不售賣任何VIP會員或裝備及遊戲道具，贊助只可購買元寶。

呢項令我覺得佢唔係閃服

41+9刀 32+9甲

以前我記得合到白狼甲+9,果陣已經賣到好貴

大牌神 將聖槍喚醒到面前
佢已習慣 每個mk也憎他
聖槍在手中 揮躺如呂布
幫戰打頭陣 全毒毒放心
奪落陽城哪天 大牌已突然沒蹤影
尋到他 卻聽到他說不要毒毒
得了女友 要遠離持久戰火啦
毒毒大軍 邊個能夠頂他
派膠未夠勁 全是連登笑話

哈哈,好詩好詩....

呢個服 升lv應該唔難
應該又是掛一排 就頂lv出去打膠
出左翼新百寶 應該要課金打了
最終要睇個服物價

我玩咗幾日墨香世界同大話墨香...已經真心想放棄...無心練...5倍經

大話墨香 個gm傻仔來 搞死自己個ser
原本好地地 突然又出淆卷 當正自己正服咁多人咩
轉個頭又轉快服 300倍 升完又等於冇升
雖然我覺得快服好玩d
分明食埋最後一筆 早走早著
搞到屠唔到班垃圾mk仔

如果一開始要搞仿官服,就唔好轉做500倍經,而家500倍經,真心ON9

唔記得收返我隻狗大牌sor

想當年我就係響蘭州分解高級金玉既平價勞工
一對10lv鞋分2粒玄玉
分夠24粒先合到一粒高金

官服難玩之處就係佢個組合裝備,同埋賺技點係勁難,下下要壓LV

你識唔識個叮噹，佢到底做咩事？大話墨香同佢有咩關係

哈哈...大話墨香連FB都唔見埋嚕...睇黎真係內戰

lm

lm聽晚見

巴打聽晚見

聽晚...成也風雲,敗也風雲,決一死戰

開服了,我來報到,大家叫咩名

一直都入唔到...
.

表示玩到,哈哈,幾倍泡點,好正

有無人陪我玩呀,自己一個玩會悶

唔係想撥你冷水
但係個ser出既野同正服一樣 物價就
齊符要用既港幣係150蚊左右（3日正正常常既打交要用既符）
食埋經符經符就要港幣70蚊 （9小時）
百寶 面具永久-$150
百寶套 永久-$300
百寶武-3日 $15
技書-無招5層技 $20
寵-$100
85武器 96套 太祖套 要抽箱
仲要抽s級時裝新百寶武器 古代百寶道具

5蚊抽一次 仲要有大量垃圾係箱入面
要抽幾多錢 先齊？ 呢條數我答你唔到

抽到有萬雷合武 龍0合96套時
多福5蚊張
用多福組武同96套 應該要60-100張左右
計佢位數 要港幣400蚊先組哂
祝福石1蚊粒 唔計了 但都起碼最小祝50蚊

關鍵黎了
金蛋-血護體內力100%回復
5蚊100粒
潘朵拉仙丹 （5分鐘）
1蚊1粒 用5分鐘
全屬性值值加 100
內外功傷害 加10%

結論睇佢物品已知係秒服 但要齊裝先夠秒
唔係比人屈金蛋 做不死人
每5分鐘就要啪粒仙丹

要幾多錢課齊先出到山去屠人？ 我答你唔到

有玩過正服人都知 鐘生套神裝啪金蛋
萬人去斬佢都唔死

私服都呃錢成咁
跟本要裝追裝
有錢就是萬能

慢服又要出到秒服既野
課金追上人地套神裝 先有得打
辣殺

一切都比大牌睇透鳥

慢咩服 人地易升過墨香世界架

唔明樓主點解要咁執著係呢個服
跟本呃錢服黎
玩其他墨香算未 唔想你走上條不歸路

個大話墨香 已比人踢爆個芯瞳係gm
即係個準情人應該都係gm黎
我希望你唔係果班人啦

人地50倍易升過100倍

見到樓主好可卑 係到宣傳自己隻服冇人理
人地話入唔到又無視人地 都算喇
成日係到 哈哈哈 你做乜撚野
幾倍洗點 好正 哈哈

名又唔留 玩都唔知你係邊撚個喇 成也風雲 敗也風雲 收左幾多錢？ 未開服就話潘朵拉>其他服
50倍笑人地一百倍難升
人地一百倍有消遙符 高消 兩張修練符同50%糕點
其實我都係一個熱愛墨香既玩家
人地100倍個服有新技 新技要百幾級先學到
99封頂點撚樣有新技 你教我學呀
潘朵拉打手死全家

《潘朵拉墨香5大承諾》
1)不售賣任何VIP會員或裝備及遊戲道具，贊助只可購買元寶。
依樣令到你相信佢唔係快閃服？？？
緊係啦 出埋咁撚多昆錢野 點快閃姐 叫性手做親友無限啪分制 等班玩家課金抽裝食符打性手
表面上咪唔出售裝備/遊戲道具 實際上抽哂所有裝隨時已經幾千至成萬蚊

其實我覺得好唔好玩 要睇多唔多人玩
至少呢個服現時都算多人 會比較有心機玩
利申非打手
留名：管教惡貓

玩多幾日，可以轉玩天堂２手遊嚕

到底點搵樓主一齊玩

屌你老母 問又唔撚答 又話一個人玩好悶
熱愛墨香又過幾日可以轉玩天堂2 你做緊乜撚野
宣傳到好似你咁撚樣就真係仆街啦

樓上個廢柴呢?你想玩我開嘅墨香呢?我終於搵到技術幫我開服,叫墨魂2也,黎玩也

自從玩過大話墨香 係game見到個準情人
開個大話墨香服 又偷舊服有名氣既大話墨香名
開個準情人角色 又偷正服有小小名氣既名
因金錢問題遊戲技術叮噹 同遊戲管理員嘈完反面
比叮噹踢爆芯瞳係遊戲管理員（即係準情人老婆 可能同一條友來都唔定 扮女仔呃厹入多d錢 ）
話說之前連登大話墨香post 個連登幫 幫主自認係同準情人真人朋友來
究竟佢地咩關係我唔知啦

咩私服墨魂墨香 大話墨香 仲有之前紫0墨香 都係港人gm個服既技術一樣都幾廢 經常比人刪檔 有bug唔識處理

留意到成班都係玩同一個gm既服